D巨人撚成日睇到上腦以為好緊貼時事係唔係好好笑？

我笑到停唔到

咩艾爾文等於梁天琦

自己係巨人族

Anime JJ alawys believe that they know everything, actually it look stupid

咱們是赫斯提亞眷族日日食女神波餅

香港女神通常無波餅

奇行種

email

email已經係巨人

明明樓豬係家畜世界，人地巨唔巨人關你咩事

我=米卡莎

毒撚係咁
中二病

up乜春

我=打劫米卡沙條友

日本 = 東洋

［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

樓主，你坐啊

冇人駁到樓豬

真

其實講得出呢啲野嘅人點會企出黎

班中二撚淨係識巨人鋼鍊
我地三顆星走得前幾多

咪係

三粒星先係反極權 fuck the popo嘅代表作

樓主係海外離地網上熱狗

抹黑夠未

818和平非暴力

[818和平]聽日和平理性 避免有鬼搞事

抄muv的

樓主喺邊牙？

樓主返香港小心啲 好多警察好憎u

樓主=垃圾

5年前巨人講緊香港
5年後巨人講緊香港
5年之間火影講緊香港...海柒王講緊香港...

信唔信我起你底

高達講緊香港
中國=聯邦
香港=自護
自護戴昆=英政治
689=基蓮
777=林奠

樓主=李阿寶

我全家反警 別起我底

咁唔通話俾人聽自己掛住睇卡通片
根本乜都冇做過？
「一直有關注」迖哥教落

基連係本土派似啲

咁都無200000個簽名？

有企出嚟唔通要大聲講咩

佢地覺得開心就算 屌落都晒氣

其實龍珠先岩
香港人 = 娜美星人
速龍 = 精英軍團
刁總 = 菲利
焦土 = 輸埋粒龍珠比人、死埋大長老、星球大爆炸
美軍 = 孫悟空 (唔知會唔會黎)

企出來就唔話自己巨人族啦ching

我又唔覺有好多fans自稱巨人族

有企出黎唔洗大聲講, 但係連登係度講埋啲不倫不類嘅比喻嘅人我傾向信佢地冇出黎

咁你有你嘅睇法嘅